{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_050045",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=74944&adcno=3&sel_date=2023-11-07&sel_date2=2023-11-08",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "가평포도밭댕댕이"
    },
    "text": "ペット同伴可能な大きな共用運動場のあるペット同伴ペンションは、約400坪の面積を誇ります。 個別ミニ庭と個別テラス、個別冷水プールを備えており、犬と一緒に快適な時間を過ごすことができます。 周辺にはアチムゴヨ樹木園やキドマツの香りの緑の森、スッポン島があり、自然の美しさを満喫することができます。 入室時間は5:00であり、退室時間は22:00以降と定められています。 利便性のために無料Wi-Fiが提供され、すべての客室は禁煙区域です。 駐車場があり、必要に応じてスーパーピックアップサービスをご利用いただけます。 それぞれの客室には、個別ミニ庭、個別テラス、個別冷水プールがあり、犬と一緒に楽しい時間を過ごすことができます。 バーベキューを楽しむことができる施設もあり、炭やグリルをレンタルすることができます。 個別バーベキューをご希望でしたら可能です。 最大人数を超えると入室できず、客室内では肉類、天ぷら類、魚類の調理はできません。 未成年者は保護者同伴なしでは利用できません。 火災の危険を防ぐために火薬や爆竹の使用は禁止され、使用時に発生する責任は利用者にあります。 ゴミは指定された場所に分離して捨てなければならず、ペンションの事情によって情報が変更されることがあります。 オンシーズンには客室料金が一部変更されることがあり、プールの運営も天候やペンションの状況によって変動することがあります。",
    "QA": [
        {
            "question": "ペット同伴のペンションはどのくらいの広さですか？",
            "answer": "約400坪の面積を誇ります。"
        },
        {
            "question": "ペット同伴のペンションにはどのような設備がありますか？",
            "answer": "個別ミニ庭、個別テラス、個別冷水プールがあります。"
        },
        {
            "question": "周辺にはどのような自然の景色がありますか？",
            "answer": "アチムゴヨ樹木園やキドマツの香りの緑の森、スッポン島があります。"
        },
        {
            "question": "ペット同伴のペンションの入室時間と退室時間は何時ですか？",
            "answer": "入室時間は5:00であり、退室時間は22:00以降です。"
        },
        {
            "question": "ペット同伴のペンションで利用できるWi-Fiはありますか？",
            "answer": "はい、無料Wi-Fiが提供されています。"
        },
        {
            "question": "ペット同伴のペンションの客室は禁煙ですか？",
            "answer": "はい、すべての客室は禁煙区域です。"
        },
        {
            "question": "ペット同伴のペンションには駐車場はありますか？",
            "answer": "はい、駐車場があります。"
        },
        {
            "question": "スーパーピックアップサービスを利用することはできますか？",
            "answer": "はい、必要に応じてスーパーピックアップサービスを利用することができます。"
        },
        {
            "question": "ペット同伴のペンションでバーベキューを楽しむことができますか？",
            "answer": "はい、バーベキューを楽しむことができる施設があります。"
        },
        {
            "question": "ペット同伴のペンションで肉類や天ぷら類、魚類を調理することはできますか？",
            "answer": "いいえ、客室内では肉類、天ぷら類、魚類の調理はできません。"
        },
        {
            "question": "未成年者はペット同伴のペンションを利用できますか？",
            "answer": "いいえ、未成年者は保護者同伴なしでは利用できません。"
        },
        {
            "question": "火薬や爆竹の使用はペット同伴のペンションで禁止されていますか？",
            "answer": "はい、火薬や爆竹の使用は禁止されています。"
        },
        {
            "question": "ゴミの処理について教えてください。",
            "answer": "ゴミは指定された場所に分離して捨てる必要があります。"
        },
        {
            "question": "オンシーズンには客室料金やプールの運営に変更がありますか？",
            "answer": "はい、オンシーズンには客室料金が一部変更されることがあり、プールの運営も変動することがあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 442,
        "QA": 536
    }
}